Exam Doc

1) What would be output for the code below
class P1 {
public static void main(String[] args) {
System.out.println("5" +3+8); =
	System.out.println("5" + (3+8)); 
System.out.println("5+3" + 8);
  }
}
a) compile time error b) runtime error c) 538 511 5+38 d) 511 511 511

Answer: C) 538 511 5+38

2) What would be output for the code below
class P2 {
public static void main(String[] args) {
inti=10;
	int j=i++;
System.out.println(i);
  }
}
A)	10 10 B) 11 11 c) 10 11 d) 11 10

Answer: D) 11

3) What would be output for below code
class P3 {
public static void main(String[] args) {
inti=10;
	int j=i++ + i++ + ++i + ++i + i++;
System.out.println(j);
  }
}
a) 62 b) 58 c) 61 d) 59

Answer: A) 62

4) What would be output for below code
class P4 {
public static void main(String[] args) {
intch='A';
	System.out.println(ch);
   }
}
A) compile time error B) Runtime error c) 65 d) No Output

Answer: C) 65
 
5) What would be output for below code
class P5 {
public static void main(String[] args) {
int x;
System.out.println(x);
   }
}
A) Compile Time Error B) Runtime Error C) No Output D) 0

Answer: A) Compile Time Error

6)What would be output for the below code

class P7 {
boolean climate;
public static void main(String[] args) {
System.out.println(new P7().climate);
   }
}
A) true B) false C) Compile Time Error D) Runtime Error

Answer: B) false

7) Identify which statements are true or false

Overloaded methods should differ in arg list 
Overloaded methods may differ in return type 
Overloaded methods may differ in access specifier

A) false true true B) True TrueTrue C) True False False D) True TrueTrue

Answer: B) false

8) What would be output for the below code
public class Hello extends String {
public static void main(String[] args) {
System.out.println("Hello World...");
  }
}

A) Compile Time Error D) Runtime Error C) Hello World D) No Outupt

Answer: A) Compile Time Error

9) A Thread can be create by

A) Extending Thread Class B) Implements Runnable C) Both the Above D) None Of Above

Answer: C) Both the Above

10) What would be output for below code
Public class Test implements Runnable
{
	Public static void main(String[] args) {
		Test t = new Test();
		t.run();	
		t.start();
}
	Public void run() {
		System.out.println(“run-test”);
	} 
}
a)	run-test run-test b) run-test c) Compile Time Error D) Runtime Error

Answer: C) Compile Time Error

11) Which tag should be used to pass information from JSP to included JSP?

a) Using <%jsp:page> tag
b) Using <%jsp:param> tag
c) Using <%jsp:import> tag
d) Using <%jsp:useBean> tag

Answer: B) Using <jsp:param> tag

12) Which is not a directive?
a) include
b) page
c) export
d) useBean

Answer: C) export

13) Which is mandatory in <jsp:useBean /> tag?
a) id, class
b) id, type
c) type, property
d) type,id

Answer: D) type, id

14) In JSP Action tags which tags are used for bean development?

a. jsp:useBean
b. jsp:setPoperty
c. jsp:getProperty
d. All mentioned above

Answer: D) All mentioned above

15) Which of the following is an advantage of the statement – Separation of business logic from JSP ?

a. Custom Tags in JSP
b. JSP Standard Tag Library
c. All the above
d. None of the above

Answer: C) All the above
